打去黃碧雲議員辦事處求助 講開又講討論下近日嘅時事 職員笑建制派連會都唔去開

大佬 幾辛苦先忍住唔講黃議員咪又係一樣